有無巴打知呢條女叫咩名?

呢排行過成日見到
想知黑髮個個叫咩名 有d面善又叫唔岀名

更正: 係左邊啡啡地髮

maggie jiang

江疏影

Thanks兩位

呢個廣告好撚煩

karlie個妝咁柒 以為好多年前